點解ig會知我屋企用咩野產品？

平時ig fb會根據你上網睇過d乜黎賣廣告
但近排ig賣廣告係賣緊exact7ly我屋企用緊既野 一次就話巧合姐 但已經係幾種唔同既產品
我又冇上網search過 又冇同人傾計傾過 所以都唔關錄音事
咁究竟佢係咩途徑知我用緊呢樣產品

咁佢都幾弱智 sell你買屋企已經有嘅嘢

你買之前上網揾過嗰啲嘢?

心理學家點樣透過問聽落唔關事嘅嘢去知道你個心諗乜?

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

八達通 / 信用卡 / Apple Pay / 支付佬 / 網購
你覺得走得甩咩?

又或者你用d流行野
e.g. dyson, osim, le creuset 平時都賣行廣告果d

我買野全部比現金喎